西布朗簽入基祖華克

西布朗

雲加曾心儀基祖華克，更曾在上年八月和阿仙奴有轉會傳聞，可惜未成事。

險

咪再笑

賓科有機拎英超

垃圾龍門

柏洋

好撚痴線
條友fm又平 fifa ut又平 現實又平
但就勁

踢唔掂英超嘅日本仔

賓科>>蛆

蓋ching中肯

幾時踢唔掂